今晚曼聯贏波我切左自己塊臭閪佢！

好

推

0:1

訓覺先
大家幫我推
希望聽日有好消息

Lm

預備幾支麻醉針聽日用吧

睇死你咪改個user name

熱情的臭(臭）

Lm.

熱情的臭閪(已切）

70分鐘2:0係咪已經切得？

請。

切得

熱情的()

切埋你碌真鳩唔該

切左

Hi

切左塊臭閪